發覺大波+靚女升職特別快

見舊同學都做咗幾年嘢
已經經理級

自己仲打緊份西工

西人打西工

你自己升自己職咪得

佢地咪又係打"西"工

呢個都係 特別快升職

邊度靚女同大波

UM 咪Unit manager , 賣保險?

一早講撚左

其實d保險有無人係拎唔到獎架

個個新入職都話拎top 又拎乜獎

條女仲要覺得自己好撚勁
睇唔起其他人特別係仔
靚女果然係無敵

關咩事
個個月都見到做保險嘅朋友拎獎
又話好感激多謝邊位團隊
轉個頭又話升職

真係好撚驚做保險既人, 邪教咁

咩經理？

老麥經理
定
9成title都係經理班保險佬？

大波+靚女 唔洗做都上得快

因為有一大堆人幫佢做埋 上面定時定候review 又升佢

把聲嗲少少 效果更佳

上面有d 19床單 床乜
文職打雜 同一個post 靚女 同 普通女人工差20-30%左右

世事都被你看破了

UM應該係保公司嘅title

唔係我睇透 係個樣都係實力一種

但係真係好多靚女

超級大

你講身型？

都唔肥

巴打 用女人角度同你講 佢好肥 望下條大腿先 冬瓜咁粗
個肚收埋都有少少望到
巴打係咪入世未深

on9
升佢既係男人嘛

呢個世界公平咩

有肉地先好屌

微胖姐
大波通常唔瘦得去邊

做雞嘅，都係後生靚女大波技術好，搵錢搵得多過同層其他姊妹啦

好酸

男人角度請 佢多返啲肉地都好正

On9 女人先乜都話肥
對於183+ 男人 先唔肥

得啲on9女人成排骨咁以為好索
但其實男人係鐘意肉地

肥條撚咩
得排骨有乜好睇

對波好墮

咁係女人嘅角度on9啫

人地話唔好誤會佢啊

晚晚嗌到第二朝你得唔得

每一個人都好努力架唔好啦

保險窩 無誤會 根本就係

邊個話要排骨
望下大腿啦 屎忽大就舒服 同腳粗兩個概念黎
中環金鐘呢邊大部分都S字身形 有波咖啦
個樣仲靚佢好多

D 女最鐘意話d 大波嘅女肥

簡國儀， colanda 呢d
唔使做都大把錢使

男人就係膚淺到心口有兩個金枕頭 唔理高矮肥瘦都照狗衝

絲打太高估男人

同層同事 日日返工動力就係佢

一定架啦，靚仔靚女唔太鳩都會易升啲

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

保險緊係
Office工嘅未必

應該係保險狗互咬post

有咩行業唔係咁，呢個世界10居其9樣行先啦，成班毒撚淨係識得係度評頭品足

就算專業人士，老細帶個徒弟去開會，官仔骨骨都起碼唔會失禮人，唔通帶件淨係識係個倉到執文件既油頭毒撚去咩

識有個科大仔2:1，講野無氣咁，160都無，做左8年野仲係15-16k，咁講真你係老細都唔會升佢做manager啦，點出去開會點去lead住班細

大奶奶